法國少女因IG批評伊斯蘭 被學校開除並接到死亡威脅

中國 捉曬d新疆人 就唔理
左膠大國

欺善怕惡
見錢開眼

唔係法國少女，而係法國Tb

兩邊都係文明毒瘤，打和啦，super！